到底d港女會支持德國定韓狗

支持冰島

#hkig #hkgirl #worldcup #iceland #hotblood #whyicelandcanbuthkcant

手掌手背都係肉

最近撐冰島先呃到like喎

中學女-》韓國
成年-》德國

港女淨係識尼馬，c朗，美斯

老年-》日本

支持尼日尼亞

夠鐘推post

女童-中國

嗨

點睇都係德國多靚仔啦😂

邊隊贏咪支持邊隊囉

理閪得D臭閪

oppa

而家佢地進化到識thomas muller

忍唔住喊左出黎 ☹️
墨西哥超級無敵討厭 😡
次次德國想射都阻住晒 😡
my Thomas muller 已經盡晒力 😭
但可惜佢有豬1般的隊友 😡

港女要高潮了

睇住廿幾個德國巨腸同oppa射足90分鐘
二姑二姑